但是需要注意的是，url、应用程序和位置的扩展实际上是扩展而不是细化——这些是OR命令而不是and命令。 谷歌自定义观众，自定义亲和力和自定义意图观众的组合，现在直播|Ginny Marvin | 2020年9月14日|搜索引擎土地 
 只要再稍加改进，这些应用程序和设备对轮椅使用者就能像对普通人一样有用。 智能手表可以为轮椅使用者做更多|John Loeppky |020年9月4日| 
 一些研究人员称赞Neuralink的工作是对现有技术的显著改进。 神经学家对埃隆·马斯克的Neuralink大脑植入初创公司不那么确定 
 虽然远征没有相同水平的精致内部，它肯定有足够的空间。 2020年8月22日，乔·菲利普斯，华盛顿刀刃 
 在某些情况下，这是战术决策，是数小时市场调查、焦点群体和改进的结果。 对于有抱负的表演者来说，NBA是成为吉祥物的最佳场所 
 回到美国后，退伍军人发现中产阶级已经把钢琴当作一种文雅的标志。 Van Dyke Parks关于数字时代的词曲作者是如何被搞砸的|Van Dyke Parks | 2014年6月4日|DAILY BEAST 
 这就是我们的叙述者所设想的古斯塔夫·h的世界，一个优雅、沉着和无可挑剔的服务的世界。 韦斯·安德森的奥地利缪斯:斯特凡·茨威格，露西·斯科尔斯，2014年2月26日，每日野兽 
 他是一个具有巨大潜力的人，符合威登的精神——创意大胆，极致精致。 时尚评论家凯西·霍林离开《纽约时报》; 麦莉·赛勒斯为《W》杂志全裸|时尚野兽团队| 2014年1月31日|每日野兽 
 他们是老派理性和精致的缩影——至少在此之前是如此。 皇家学院想让你完成这个艺术品|Chloë阿什比| 2014年1月24日|每日野兽 
 在这个例子中，Ngram数据提供了一种改进，而不是启示。 为什么大数据没有达到炒作的效果|尼克·罗密欧| 2014年1月4日|每日野兽 
 他宣称厌恶和蔑视一切神秘、文雅和阴谋，无论是在王子还是大臣身上。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 当这位坚定的自由小爱好者开始着手“减轻”命令的压力时，这是一种进一步的精炼。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 我们这么说不过是为了说明她的地位和她的部分教养——这两个条件她和苏珊都有。 阁楼和花园 巴兰坦 
 约瑟夫·瓜内留斯似乎一直在努力创造出最宏伟的音调，既威严又优雅。 小提琴和小提琴制造者约瑟夫·皮尔斯 
 这位康涅狄格的烟草种植者在各方面都是一个真正有教养和高尚灵魂的人。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。